夜媽媽 聽到啲怪聲

唔知關唔關落雨事
我好似聽到有隻蟾蜍不停咁叫
好不安

鬼食泥？

唔知
keep住咁叫
同一個頻率
好驚
瞓唔到

你住村屋？

唔係
住緊公屋

住低層有可能真係動物叫
住高層你就自己呃自己當佢係水管聲

嗚
高層呀

咕固菇嘈d

係喎 可能係啲雀嚟避雨都唔定

不如你綠嚟聽下

好低頻 錄唔到 好想叫曬屋企人起身證明唔係得我一個聽到

嗰啲叫牛蛙呀小朋友

長知識
宜家冇叫lu